掉返去入黃大仙警察宿舍啦

餵返佢地啲妻兒食！

推

認同請分享

聽日去上香祈福

祈福

黃大仙紀律部隊宿舍門外路祭活動

全民運動

一係下星期810

薰鳩佢老母閪

如果係咁我就唔再住喺警察宿舍啦，咁危險
但要用萬幾蚊先喺附近住返間劏房又好可憐
等於無左housing allowance , 咁我搵過份工唔好

扔一粒入去一定唔敢再放

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？